之前開咗間夾公仔鋪係尖沙咀個巴打入一入嚟

間鋪係邊 搵唔番地址

你好彩 我cap底左

唔該你 連登有愛

睇過 冇咩好夾

剩係知警察會好快走到上黎掃場

算把啦，個夾都無力
夾左上去一定跌番落黎
岩岩果個星期六去玩左100蚊
唔會再去
留番啲錢去日本旅行果時玩好過

日本果啲咪又係咁

日本好多分店好大果間好易喎, 上次玩左2次, 2次都夾到,平均70蚊到搞掂,仲要好大隻公仔
TST果間, 真係慢慢等玩到30次果個所謂保夾啦

日本最好就係
你夾唔到會有人黎幫你郁一郁個公仔同教你點夾

真係 之前連夾幾隻
香港個啲真係

同埋人地果夾實好多
同埋500yen玩6次
抵好多

之前搞零食條友先勁
垃圾死場都搞返生

以前一日都未必有五十人入去

不過d公仔真係唔吸引
又貴

去完 真係好多人嘅 不過貴同啲公仔同啲機唔太吸引

你夾死貨，個夾咪實，試下夾最勁人氣果D，包你講粗口

新開TG夾公仔圖 岩就入

23號機，者係成個background都係harry potter果台，60保夾既，見住次數存到37次，上手岩岩一走開跟住個台主就走過黎reset次數，仲講左句好好搵 同埋佢寫住可以甩爪但我試過係甩唔到既，唔怪得d貨咁齊全啦，冇人夾到既

唔會再去呢間野

永久blacklist
冇得甩爪、公仔疊得低、翻版公仔、摸摸爪
諗唔到有咩原因會再幫襯

係咪就係而家劣評如潮𠴱間咩香港郵意？

係